警不停截查 質疑 NOW 攝影師記者證「寫住 PCCW 嘅？」

有網民發起今午 3 時在尖沙咀梳士巴利花園舉行「追究警暴、連繫穆斯林、守護公眾、與記者同行」和平集會。集會未開始，已有大批防暴警察在場戒備，截查在場人士。一名在場拍攝的 NOW 新聞台攝影師被警員要求出展身分證，警察質疑其員工證為何寫有「PCCW」（電訊盈科）字眼。

當時 NOW 新聞台攝影師穿上反光衣，胸前掛上記者證，一名用毛巾蒙臉的警員，質疑攝影師的記者證「寫住 PCCW 嘅？」攝影師及另一穿上 NOW 新聞台字樣反光衣的記者連忙解釋，「NOW 囉，PCCW 即係。」

Now TV 是香港的收費電視台，由電訊盈科全資擁有的電訊盈科媒體負責經營。

阿蛇岩岩由大陸落黎嗎

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

d狗上下常識堂啦

柒撚到笑

又係帽警

真係無學識無常識
抵你做死一世散仔